大埔交通點

Mtr同巴士點,有朋友想罷工但唔知咩情況,thanks